NBA賽季討論區(20)

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

我網

zaza

木狼

智障木狼

真正罪人

Wiggins

Zaza

屌你wiggins

Wiggins炒晒罰球

rubio果野咁都無foul?

垃圾

垃圾到
罰球都唔撚識射

明黑鳩你…吹咩

三節狼心理質素

7777

垃圾占士傳人

rubio飛腳偷波

同towns冇左4分

wiggins 屌

鷹隊d雞咁嘅

最後一射交俾湯神啦

屌 炒曬FT

學晒james 罰球

Towns second half得4分

反cap

其實咁樣飛剷係咪foul黎

劇本
勇入兩分>狼三分絕殺

唯一可以講係curry未完全揸實個波

住到埋黎都唔食
骨氣狼

明明揸住個波成個人飛埋去撞跌都無事

大佬罰球都唔識射 球證都幫唔到你啦

curry

球證都幫你唔到

係要咁攻內線嘛

都係floater 穩陣

球證準備幫多次

唔怪得3分鐘果時球證係咁俾個波佢地
佢地就係咁TO俾返球證

都唔慌會絕殺到
屌你老母box out自己友

咁先岩嘛 唔好下下3分 睇到嘔血

留名睇狼射罰球反cap湧

Box out 都唔識

我勇加油

再吹

明黑你

黑到

球證

睇表演

咁zaza又真係foul既

咁呢下真係foul既

又foul call

球証好好J

等睇又炒晒

kerr 個樣

Zaza最佳間諜

劇本係咪湧絕殺

佢真係幾多手

足球狗仲係到小小野嘈黑哨
睇過nba未

等睇自爆

咪撚再玩3分
衝入去layup算啦

等睇curry 絕殺

靠自己draw既foul就兩球入晒
正氣wiggins

守好呀

絕殺

球球衝入去就foul
同以前既foj一樣

湧衝入去比唔比foul呢

jump ball

竟然係jump ball

勇

Yes 湧輸俾三節狼

湯神個樣

cls

潛力已轉為實力

屌 場雞吹得好on9

明黑鳩你
吹咩

求證咩都唔吹？

咩野料

場場都黑架

on9 0.7

JUMP BALL

而加d球證真係好撚垃圾

0.7

咩運動都係球證派膠

黑撚到

垃圾勇士

執柒左佢垃圾勇

叫fiba個啲黎做啦

比唔比都一樣

得NFL好似好少少

今年湧

咩運動球證都係垃圾

無限吹走步moving pick

等睇垃圾湧同猗一樣3連敗

垃圾勇真係笑出黎

飛腳偷波先世界級

湧

點解唔訪問球證

執得太正又好悶既
Fiba d雞好撚密

Zaza 真係好撚on9

Zaza 戇鳩少兩次 都鸁到

聽日馬刺冇kawhi好難講

雖然勇士打得好柒
不過明黑你
果然銀仔出手 想谷聽日馬刺對湧爭第一種子既收視率

無得怨
根本成場波輸zaza

笑撚死
0.7都比得出
直接完撚左佢咪算

整傷kd 最好波

湧今年係咁先
冠軍100%無你份

係nba養慣哂唔吹咋

等睇聽日馬刺贏埋上榜首

Lma

之前睇fiba真係好撚多foul

冇kawhi照贏

Patty mills + Danny green>splash brothers

細佬4 point play

Zaza: 屌你我攞緊底薪 唔做下卧底邊有外快

金塊出返jokic升班波

馬刺：good job三節狼

湧場波好似輸左都唔知咩事 好撚膠咁
Jump 波等完場哨響先吹返

全部犯規..都係zaza on99多手

最唔明係剷波嗰球......

但係班星去到打奧運又冇咁多on9野

Nba啲雞養慣左啲人成9日走步moving pick

curry miss 你地又唔屌下

入camp會tune番去fiba例

輸kerr都係
明明麥基好洗好用
係都出咁小
zaza防守根本麻麻
輸完身形淨係識foul
麥基起碼手長腳長

有無魔術撚可以講下點解有三雙掃把頭都輸四十分

Mcgee今日效果麻麻 有幾比人fake到彈起失位要隊友補

Zaza話哂都半個all star票王

無啦啦小緊個場均廿幾分既算係咁啦
果邊冇左占士咪又係贏唔到
不過見curry on99 亂咁射真係抵輸

但McGee 會派膠
所以大家一擔擔

湧之後仲要對2次箭 刺真係有機會上到

NBA吹得嚴
觀賞性一定大跌

屌你老母球證全定俾狗屌 ,洗撚打波咩,CALL10個球證落場鬥吹BB吧啦

湧班友以為跳波個下唔會計時

跳個下一掂波就會計

其實就算冇黑哨都係55波

手感呢啲嘢

有睇上年勇士都知今年勇士廢左超多
上年勇士真係輸廿分都輕鬆追
今年周早約年Thunder冇咩分別

seth curry今日三分已經中3球

highlight 有排播

我果陣都諗緊kt 會點tip 入去 不如foul 算啦 搏三分打ot

係curry俾人研究到
之後守死左先咁

另外kerr都係垃圾

勇狗最無資格嘈黑哨 上兩季有哨就以為今季老馮要幫你

比佢細佬拎走哂

大佬借左d手感比細佬用下姐

其實係佢唔肯改姐
試過點射都入既感覺
唔相信自己都會有炒既一日

黑哨

Walton屌打佢
Walton上年場場3節收工

細佬終於唔洗活喺大佬既陰影下

唔覺得佢地特別多哨

15多到

勇士走左bogut少左好多pick位，bogut pick位一場唔知俾到curry幾多次三分wide open

呢期威過大佬啦

上年破紀錄黑鳩灰熊？

呢場係黑

我狼

邊隊黑哨，淨係睇左頭三節+最尾3x秒，頭三節湧都有唔少甜頭

今季無哂哨，上兩季有名你叫黑勇

都唔知係咪算守死
淨係1on1 控幾下之後鳩射3分呢d今年都冇乜

其實上年班後備一樣好雞
只係有經驗過今年班新仔咁解
ezeli 巴保沙 rush 雪碧
我唔覺放落呢隊頹湧度會好幾多

其實zaza送走左最多分

Yogi同我同位好似想食撚左我咁

咁都可以唔吹

手感仔明明控哂個波

第一次聽黑雷就成日叫

上場咪有
指住人啊

冇手感
岩岩球絕殺咁撚好射都炒
仲話勁過MJ

基本由新秀去到mvp 三分係佢成功武器 冇可能會5-6場就捨棄

留佢係度都唔知打唔打到50場同埋廿分鐘場

無計啦要買kd Bench一定要走

到而家馬刺壓力冇咁大
是但係勇身上偷到場就ok

D新仔唔識moving pick大技

要比佢射返手感就真
唔係入playoff 無撚用…

仲係seasons姐, 我都覺得射唔入都要繼續射, 如果唔係仲難打

真係要睇佢自己點樣調整

簽barnes班後備咪一樣要走
等緊睇kt想離隊

相信睇到zaza既表演，同屎無分別
Ezeli/bogut其中一個都好過佢
搶板又廢，又搶唔到進攻板。
防守廢，成日俾人fake

ezeli唔好提啦 今年影都冇 留佢一定慘過而家

傷9左

傷左姐

bogut唔識傷一定係頂薪player
無得比

買kd賣bench 但點知今年班bench廢到

第四節啲雞偏綠軍偏到

以前無睇勇士
想問下點解當初curry雙槍個時佢地咁易傷？
依家保養得咁好

上年playoff ezeli仲嘔血過今年zaza喎

依家炒好過playoff炒
射射下就順架

就係如果要佢又好似今年咁傷左
個底咪仲真空

唔撚係掛...
上兩季勇士D moving pick被人講到口臭啦

Warriors announce that Steph Curry, Draymond Green, Andre Iguodala & Klay Thompson will all not play tomorrow night in San Antonio to rest.

依家錫身好多
以前run and gun勞損大
同埋由nike轉左ua
唔知關唔關事

然後湧迷就會話成個NBA都係moving pick

佢地呢8場個賽程真係痴撚線

好心隻咖喱練下其它進攻手斷啦
下下fb offical page 成日放埋d 3分練習
好似好撚準咁
結果開波就食哂屎

鬥留力

成個NBA都係moving pick

curry操過d肌肉 點都會好過以前

學哂波波D 野

佢layup都係世界級 不過唔用

好似係之前咖哩係用錯力 跟住有trainer教佢點發力 同core muscles 操得好夠

Kawhi冇辦法唔輪休

唔知真定假，如果係真，一定係輸唔起

佢玻璃腳完左之後好針對咁train 下身D肌肉, 所以係少傷左

好想咖哩仔走出陰影

西岸第一同第二差好遠

咁又輸唔起

咁近季後賽先黎低潮
到真係季後賽，防守強度更高
你更加無可能搵手感

等睇聽日40:0

唔係輸唔起嘅
係打火箭點都惡打過冇kawhi嘅馬刺
要留力

mcgee>>>west>>>>>>>>>>>zaza
如果mcgee無咁易被人fake起更好
根本mcgee同勇士正選好夾 效果唔錯
zaza一出kerr又重用返佢

聽日會輸幾多 連狼都打唔贏

其實依家要穩住個底,點解仲要死出ZAZA

1xx vs 6x

腦震盪

Mcgee有rim protection 大前題都係佢太易比人fake起

向銀仔示威

咁聽日果場冇野睇啦

要打番起d3分應該比佢全力鳩射

curry 再keep 住呢個手感，我皇基本上champ 左一半

不過我都認同點都要射番順，如果當家球星低迷既時候就直刻要佢改打法既話，playoff 點繼續打落去

騎唔係都3連敗咩
塞軍有冇機

塞自己都輸，我皇真係睇住黎打

騎士果種三連敗起碼仲有氣勢係到，唔同勇士果種輸法 睇stat 都知我皇開始上力準備緊playoff 反而唔擔心

東岸全部西波

我皇輸波都依然霸氣十足

全部都係騎士私家雞 西岸黑馬反而會係火箭，今季幾睇好harden

打po,佢d失誤會唔會上到場均8次

根據TicktlQ網站的情報，在搜尋上90%的轉售市場上結果星期六(美國時間)顯示最便宜的
一張票是140美金，只有上一季對勇士的比賽(240美金)，對鵜鶘的Duncan背號退休之戰(1
43美金)跟Kobe職業生涯最後造訪聖安東尼奧的比賽(151美金)最低票價比明天的比賽貴。
成千蚊

係時候要休下人啦
又冇KD又係咁作客
想射番順都冇力上

名師出高徒, 波波抖一個, kerr抖夠4個
分分鐘聽日波波唔抵得收埋GP同埋Green
一齊抖4個, 打和啦

想當年比LMA 射死果幾場 但harden 今季進步左好多，我都想睇呢家既佢playoff 會點打，嬴到波既話TO 多少少都冇所謂啦

無人睇撞牆

mcfail on9姐

聽日GSW vs SAS, GSW會收起curry,Klay,AI同Green

13日內打8場 3次b2b all 作客 唔輪休下遲早傷多幾件

GSW 後備打馬刺無可愛

輸硬

咁馬刺後備高2班嘅
起碼有個生銹鬼切

又重複呢個問題
跟本冇得續晒成個bench，除非你放走barnes唔簽番人，然後成千萬留ezeli同續埋bogut

屌，火箭之前都係咁啦，咪又係一次十連勝，一次9連勝

勇士疊埋心水做2弟好過搏命整傷主力

其實肯俾 tax 一定續到

算啦，curry klay自己準返d都唔駛輸咁多場啦

唔係話佢地應該續哂
Durant 同 Bench + Barnes 一定係揀 Durant
只係唔明點解成日話勇士唔簽 Durant 都keep 唔返哂啲舊人

想睇勇會比人炒幾多分

問題係老闆唔肯畀tax，關kd加盟咩事

季初齊人都炒

勇士本賽季最後10秒反超球7中0。

70分都唔知拎唔拎到

勇真係連狼仔都輸

季初未磨合啫

開口中

無kd又無後備班人幫手

勇同騎近排

俾咁貴睇後備格劍

不過勇士已經決定，明天與馬刺比賽Curry與Green、Thompson都要輪休，所以原本期待的大戲熱度因此降低不少，或許Pop可能也會跟著讓主力輪休。

後備vs後備 勇諗住輸幾多

睇黎想放棄西區第一

三次五連客

買左飛果啲真係要屌出聲

Btw連iguodala都輪休

John wall

Wall Beal 最佳後場

反cup

WCS alley opp

聽日係咪無kawhi

Ys傷左

講真寧休唔好傷,最多咪西二，個人支持curry 幾續鳩射，射唔起kd番黎都無用

Wall哥差d絕殺

被人炸左?

如果聽日馬刺贏到 升左第一
咁馬刺真係幾幾無縫接軌
上將>鄧肯>Leonard
Pop同RC都真係勁，早幾年已經plan定

聽日贏唔係都仲差一場

差0.5

差半場，但guarantee tiebreaker

kawhi係咪plan定做大佬架
好似champ果年無啦啦大爆發

我估開頭都無諗過佢咁誇張

當初睇中佢防守能力 培養做next Bowen
點知進攻潛力

POPO果陣好似係諗住練一個3-D爭冠軍，幾年後接返George Hill做大佬

個陣唔要hill,估唔到哩個勁到咁

西波巫上左東岸第2

頭十場好似得13左右
wall
beal

等睇騎跌

有望同騎一戰

開頭第四節見巫落後咁多以為輸硬

係佢個心態真係癡線地專業
Kobe之後嘅練波魔人
生日kobe都重會落下club蒲
佢生日練波 同呀媽住 呀媽叫佢食飯先放低個波食
買波子番工先揸 有時俾td改
平時揸架錢7

騎士好似又簽人
無人講

架波子登勤逼佢買

毒撚練波算

簽左邊個

😁👍🏻
😁👍🏻
😁👍🏻

估下巫上第一先定係刺上第一先

Larry Sanders都唔錯
實力同作用同tt差唔多
不過Larry Sanders係低薪簽
tt係18m簽

巫可以收成下其實係值得

西波巫1-3號位我覺得係全nba最強
我講緊實力加chemistry

但4 5號

一嚟紀律有問題，二嚟咁多年無打仲有幾多料都未知

正選陣其實幾好
後備就.....難講少少

唱rap就打到波
你估個個都係會員呀

希望東岸playoff
有d野睇
唔想我皇4-0橫掃

Lbj最叻幫人教仔

除左太上皇

金塊班癲佬俾佢教到馴晒

開季果陣beal仲比人屌高薪垃圾
近期真係fit到漏

所以表弟應該底薪簽一年騎士

正選達哥同morris都唔係好差姐 後備歐洲佬同Jason Smith又唔錯 贊寧斯就

後備補左爛網歐洲佬返黎火力強左好多 有幾場仲要拎全隊最高分

Btw巫1-3號位真係J死

補返句先 我係無視左宇宙勇
(除湧外)最強1 2 30

騎jr換korver有無得諗
kyrie+james+korver

(其實都係靠james拉高個水平)

湧123號位基本上手感正常都好勁，未計有時會發神經大爆發

jason smith啲低位好9

如果唔計防守咪有得諗
Irving korver啲單防

個人諗為 Irving 我皇 加（神經刀上黎既jr)

我湧 雖然狂連敗
但見佢操緊小ai zaza會唔會反而仲有利
另外走線對okc反而可能易打過對金塊/小牛？

有kd打邊隊都易打
無kd 打okc好危

而家打熊仔重死

Zaza就算撚數啦
Iggy攻番多d就岩既
落第二second round有機會對火箭

格食格
贏硬火箭

火箭打playoff真係唔睇好

Okc點會易打過金塊同小牛
有隊有個mvp級係入面架

我決定唔再撐湧了
今年撐塞

如果我騎簽到Larry Sanders就好
tt休息已經無中鋒可以落埸
靠Frye打中鋒真係死得 0防守任人中出

同埋後衛線出d.will同kyrie係咩玩法 仲要係kyrie key波
d.will呢個playmaker射波唔準 加上而家又唔夠快 防守腳步跟唔上 同kyrie 2個1齊落埸又係任人中出 最有用就係係james休息個陣打組織波

過埋今年Iman Shumpert應該會trade走?
騎大量後衛塞住 打SG有korver同JR做shooter
如果Iman selling point係防守 平d既都有Liggins
而且個人其實覺得james jone係可以客串下SG(唔知有無巴打咁諗)
因為佢本位係打SF 但係佢得基本上得射波 無乜打SF既技巧
襯Iman仲有價值可以換隻底?

睇番今季往績絕對係
同埋某位球員對okc戰術有一定認知

Liggins no 3
James Jones 有得出場已經好好。
同埋Iman份約算抵，好似同馬刺Green差唔多？

黑山 deal?

Nelson deal?

雖然d-will同Irving同時落場會對進攻有幫助 Irving打分衛d-will打控衛負責組織 但係防守上回係好大嘅漏洞

黑山制呀七呎高大白柱

尼爾遜五呎十一 又老 不了

Iman防守唔錯

簽金塊 faired chandler and Nelson

攞晒佢

Bogut傷咗

我騎下季底薪簽

james jones = 更衣室大佬
而家都係養緊老
無謂預佢上第二陣容啦

有一個人教唔到

Waiters
吾皇都頂佢唔順

波波都話 換佢個陣根本估唔到 依家話估到個d全部都係尻up

得閒派心靈雞湯

14pacers 上半季天下無敵
走咗granger之後 衰到依家

我皇心諗玻璃 不了

兄弟籃球

話曬大家都係狀元

Okc季尾有無機簽young?

無知問 黑山乜水
Nelson不了 有D.will仲要佢做乜

有用就兄弟
冇用變契弟

又要補強了

Pekovic 2K狼仔用佢打底

黑山都唔知邊個...

Nikola Petrovic
係木狼簽左大約之後跟著大傷

有d掛住mozgov

Iman好似係4年44m? 唔係咁記得
Iman 3分其實都麻麻
係覺得佢個位好多重疊同埋有個平版liggins係到先講下

Nelson 用黎第四節倒水一流

勇士的掩護質量下降了，細節改變一切，Bogut掩護，無論是持球掩護還是無球掩護，借助移動，次次瓷實，但是Zaza掩護質量稍微差一點，而McGee根本掛不住人，對方不需要換防就能跟過來干擾Curry，我現在非常不理解為什麼那麼多人希望讓McGee多打，就McGee的防守，在關鍵時候上場就是找死，被人一突一個准，進攻端掩護質量一塌糊塗，掩護質量下降一點，空間就會少製造一點，Curry持球命中率就會差一點，這並不難明白。

一講完兄弟籃球
出場唔夠一分鐘就要收咧

說了很多次聯盟對Curry防守方式的改變，卻仍然有很多人無視這個問題，認為單純回到Curry持球就能迎刃而解難題，就太過理想化了。

2014-15賽季之前，勇士並不具備奪冠實力，甚至2014-15賽季前半程，勇士也不被認為冠軍熱門，對手們並不會針對研究勇士，與勇士都是遭遇戰，防守策略以單防為主，限制不住時，進行夾擊，事實上，這也是任何一場遭遇戰對待對手球星的基本防守策略，勇士也大量使用，都是換防基礎上配合夾擊。

這個時候，Curry持球借助擋拆，防守人一般選擇繞掩護或者擠過去，但根本來不及，Curry已經三分出手，這是2014-15賽季前半段之前，經常看到的場面，一個單擋掩護，Curry就有了投籃空間。

多咀狗
仲比兄弟waive 埋

岩岩睇返，Iman4年4000萬，同Green一樣。
3分重有38%，相反Liggins除左落場跟住人跑做鎖之外都無乜用。

著起騎士波衫58秒後就要除返低
無機會再係騎打波

幾好呀 58秒穩袋24萬美金

waive左咁醫藥費點計

係咪已經official waive左

josh smith幾時返黎

重震nba

Let's Go Hawks

呢兩年我皇外投都無乜
下下都坦克mode 咁剷
其實唔難守

你去守一次lor

準過手感仔
btw罰球

佢今季三分40%又叫無外投

罰球真係吾皇既死穴

你去射都準過皇

聽日騎vs魔術應該可以止血啦掛?
贏唔夠15分唔好見人

吾有上將俄佬，可守禁區。

拓荒者幾時入左個咁撚勁既底

Plumlee + 2nd round pick + cash <--> Nukric + 1st Round

垃圾刺會唔會見勇收晒主力
然後全部主力都休埋

San Antonio Spurs‏ @spurs
LaMarcus Aldridge will be out for an indefinite period due to an occurrence of a minor heart arrhythmia.

玩d咁嘅野

馬刺玩撚完，無左la 可以食屎

Td 回來吧

屌我想睇full team
勇無KD 刺無LA
邊個狙擊騎士啊

我湧又輕鬆final

雖然d人成日話la食屎無貨賣，但馬刺無左佢無左個內線進攻主力我覺得應該會比柒箭同jazz過埋

無架啦，原本要贏湧都係睇la打唔打得爆廢鳩綠

依家收皮了

唔撚係掛

天助勇也

原來LA不嬲心臟有事

好似當年喺RIP City已經有事

屎綠仲射到波嘅話仲有少少價講

arrhythmia 要小心處理啦，唔係既話一pulmonary embolism 就好似bosh 咁

Diu 你都係啦

不要再說

打撚咩，比你射到hot晒都無用，內線無左個優勢啦

廢極都講緊仲拎緊17分，david lee dedmon比佢地打足36分鐘都未必拎到

Roy,Oden,La

原本既超級黃金一代

買左聽日刺對勇貴價飛既球迷rip

3個都玻璃人

Lma雖然成日比人屌廢
但佢其實今年一直做緊之前td既野
苦力 搶板 到進攻都係佢
無左佢 應該會推加素上去
綠仔 當年射爆熱火既你去左邊

我皇依家一定最開心

唔係掛

馬刺隊主力長人艾德里奇（LaMarcus Aldridge）診斷出輕微心律不整，將暫時缺陣，無確切歸期。
本季平均攻下17.3分、7.5籃板的艾德里奇，本季是馬刺得分和籃板第2名的主力長人，但今天球團在例行賽尾聲發出聲明表示，艾德里奇因為輕微心律不整將缺席，暫無歸隊時間表。

馬刺球團聲明中表示：「目前跡象都指出讓艾德里奇暫時休養，直到通過下次檢查和測試為止，馬刺球團將在持續更新他的狀況。」

而馬刺今天面對勇士之戰，除了雷納德（Kawhi Leonard）因腦震盪缺席之外，艾德里奇也將確定無緣登場。

天助吾皇

之前eddy curry 試過,
但好似係會影響到打波退化

又未必,雖然真係all go cavs咁,但見Bogut 傷左,未見到cavs運氣好

公牛教練有咩後台?點解可以硬到咁

點睇都係天助我湧啦
西岸最強既對手斷左隻手
第一個位又穩左 KD復出既壓力又細左

我皇真係贏在冇傷冇痛
百年難得一遇嘅體格

有無歷史參考最快可以幾耐出返?
curry個陣都好似一年

唔怪之得回防跑得咁吃力

輪椅都唔打

希望家嫂頂到lma返黎

次次見佢咬柴坐下fing兩下就冇事
真心尾機

我都想知

係有影響但唔見得有講到咁大
湧士早年爆seed第三節收工打卡既時侯, bogut一路都係收係後備守住部飲水機
唔好講到冇左bogut就令到浪花唔識打咁, 而家根本係手感仔佢自己問題調整唔到
你望下明星賽前佢三分命中率有幾多先
剔除佢無解果堆超遠距離, 三分線in your face既射波, 而家佢直頭係空曬都唔入信心都冇埋
但我認為愈射愈頹都要比佢繼續射返起, 如果唔係仲難搞

真心屈機，未大傷過
佢騎士個幾拿季季打80場，成隊攻守佢做晒，成續一直東岸top3

見你地講起mcgee
記得以前聽過話my boy有先天性哮喘 一場唔可以打超過15分鐘咁上下 超過就有機會出事
唔知勇士出得少係咪因為佢哮喘無斷尾

以前係巫師都打到廿幾分鐘一場。
就算係丹佛田徑隊都有20分鐘左右。
依家係勇就算比佢打十幾二十分鐘問題應該不大吧。

lets go thunder

吾皇不嬲好識保養身體

wb0.3秒tip入

成身muscle 好難傷

James的親密朋友Carter透露了一個祕密，James光在身體保養上一年的花費就達到了150萬美元。

點樣洗咁多錢

馬刺勇士今日大戰最低入場價降到60美元一張

垃圾刺已完

lma

有無source

鬼唔知俾tax 續到咩 但點解要俾先
ezeil 傷多過打 po 問題出哂
rush 真頭留唔留都冇所謂 都唔會出
barbosa 想簽multi year 但今年都34 加上勇要個人跑play 啫
ian clark 打起左 mcadoo終於上返啲力 留啲時間出佢哋唔好？
其實今年班bench 打得算唔錯

兩師徒夾計輪休

Okc主場龍 客場蟲

望住張圖我笑左成朝

罰錢啦

睇生命鬥士石仔大戰神奇射手綠仔

廿幾歲仔又練游水
又練yoga
吾皇最辛苦係休賽季
之後嘅訓練

睇波波大戰kerr仲好啦

後備大戰

個細路擰哂頭

騎話咁快又倒晒d水

正選個陣容真係得啖笑

神龜第32個三雙

只差9個追平紀錄

跟住波波又重演打唔贏foj 同wade 輪休既熱火悲劇

有zaza睇

本來今日應該爆場,點知依家空咁多位

教練都輪休埋啦

睇NBA多數都係睇星, 咁既陣容早D返去訓啦

勁過我騎後備

神經刀

今晚條正選加埋先等於3巨頭其中一個既ppg

睇個陣容以為係狀元籤之戰

人工最高係綠屎

睇熱火對速龍仲好

Mills

Spurs個陣唔係咁差啫

馬刺Bench 明顯高一班波
Patty mills

David lee都係星黎
Pop叫佢開留double double mode嘅開到架

irving今日做唔做到3雙呢
仲有一節

Lma心律不正無限期輪休

澳洲第一PURE POINT GUARD 對 全美第一中距離之王
前紐約雙雙王 對 Georgia GOAT

我騎又上死亡陣容

毛巾

勇會唔會三連敗

點解勇連大衛西都晍出

3個輪住iso

出左陣

見到兩邊既後備席都得幾丁友可以換

有返jr 好似好左d

但馬刺個啲換出黎可以當正選打

大衛西心諗早知去騎士

勇出晒後備睇下炒邊個

唔好話大胃西陀衰家

吾皇

點解騎唔用korver

傷左

Matt barnes keep得唔錯

傷love korver bogut

Korver右腳跟腱出現炎症，預計將再缺席一周左右。

追到5分
係咪想整死吾皇

好過zaza小小

MK仔打得幾好

吾皇啲上籃真係

岩岩van gundy同mark jackson 先提起係咪應該將賽季縮減至65場
令球員有多d時間休息 減低球員受傷風險
依個話題都討論左好耐 不過可行性真係唔大
始終nba係一門生意

場場都係錢

如果減左，d記錄永遠都破唔到了

佢一打3都照上籃 不過唔入

騎個內線都幾廢

冇左love

吾皇三雙

冇人睇雙塔?

作為球迷 又想日日有波睇 又想d 上緊位既 當打緊既球星唔好傷
Jabari Parker embiid justin Winslow Levine

無love
frye無防守
d.will唔夠高
基本上得返tt係底
james客串4號位

屌 綠仔d passing

外國球迷遠道黎睇呢場波真係屌鬼

攞完冠軍之後一沉不起

你係georgia黎嘅咪唔屌

唔一定要減既
拉長d個球季 少d b2b咪得囉

如果David lee開番double double mode嘅
都頂到下lma走左嘅煩惱

我皇又出大絕

lbj: no look pass
kobe: no pass look

湯臣反吸kardashian ex啲精華

Mills 15分

馬刺主場落雨

講咩no look pass姐
走步呀

天龍八步

應該唔會拉長個球季 nba好似一直以來都比人話個球季太長

Spurs個白人咁撚勁 hot hand

明明我皇係籃底交番出去果球 有一個人係Jefferson 前面都交到

西岸後備大戰 明顯刺贏一班

刺仔後備輕鬆吊打勇後備

勇都預左輸架啦

刺個啲後備根本正選黎
Pau gasol上季場均16分
David lee雙雙機器
澳洲王mills
生銹鬼刀Manu

應該好快就跌落西區第二

湧四懼

又未必
冇左lma打猗會死

到時我皇都休息 送馬刺上第一

勇換kd返黎唔係仲諗住有後備掛
而家又無kd又無後備

好彩馬刺最勁個個係自家研發
唔係都貴到pk

抵死啦

Manu
Mills

又去番15分

NOP唔出表弟既
5犯唔出定傷左

屌打勇

Pop可唔可以叫td復出

Mills vs 文員
Point God matchup

上場有冇食t
食左嘅
隔場都唔出得

AD 44分 21板

打左25分鐘

OT d分差唔多係佢打晒

gsw

宇宙勇正選如果打唔爆 馬刺
準備後備倒水

全場打45分鐘 鐵人

20分

Mccaw廢到

會唔會破黃蜂琴日記錄 贏40分

Mills
諗番個陣里約奧運d c&s 3分好j到

Dedmon個樣完全係
死啦炒樽入硬shaq Tin a fool
Mills:冇野嘅幫你執左屎

個約年要加人工嘛

熱火炒緊西波龍
Heat last 24 games 20-4

waiters

如果bogut好番 馬刺簽佢+joe ingles
袋鼠連線 D chemistry

利申：ff

冇咗lowry

會唔會首戰上場唔夠1分鐘又傷

差半場就第8
wade

AD 46+21帶領燒鵝OT贏波

如果好返入馬刺
唔知d人會唔會抽馬刺豪華後備陣容呢

刺撚會話自己平實簽啲冇人要嘅球員

垃圾kerr驚輸搵所以收埋晒啲正選搵定藉口

Dirk

好高效

heat個bench用james johnson發板 效果唔錯

其他唔講，kyle anderson實無人要啦

呢件真係冇咩人識用

Pachulia 廢撚到

Mccaw廢D

11中0

towns

勇士班bench

28

綠屎最初咪一樣冇人要

防守，進攻馬刺高一班

條友慢過pp

Pp好快架

就算依加佢控波同上籃都好怪

做咩唔出joel anthony

佢得防守

熱火倒水

出了

出多DBertans練下仲好

速龍成場得5個助攻

出anthony黎練下啦,一陣要頂Davod lee個位

Bertans頭先係咪俾波波屌

新仔俾人叫落場屌咪好
上場forbes走慢左位俾pop一個暫停叫番黎屌

Lma 傷左
未必夠gsw打

On9gasoft run play run得慢 timing delay 傳得低 bertans接唔到
條on9gasoft走去發bertans脾氣冇撚病啊化？

睇下大唔大問題
唔大就playoff番到黎

點撚解kyle咁撚慢都仲生存到

因為馬刺用到
加佢嘅閱讀球賽同防守判斷係做到野

睇熱火鬥龍.....

做指揮官一流

唔洗佢做箭頭既.

夠高打控波一流

加素咁高, 年紀又咁老

你仲要人老人家同你鬥快?

慢版diaw
但好穩定

Mccaw喺場上既作用喺邊

出年簽佢.

爽呀..........有高佬傳承

傍述悶到要講中場表演hea時間

隔住個mon都覺得痛

湊人數

做kobe徒弟

Ian clark朋友隊

我留意到馬刺d女fans質素唔錯

贏左呢場係咪正式登上聯盟一哥？

wiggins好廢

重差一場
不過冇左lma同kawhi都幾危

勁多位

對我湧勁就夠

大O個年拎唔到MVP真係非戰之罪
第1 18.9+23.6
第2 50.4+25.7
cls

簡波打

都贏
你認為湧出呢個陣係分半鐘內贏到23分？

兩個怪物

屌打勇士後備

rubio22分 佢11分

Pop:我讓你兩隻呀
Kerr:超 我讓哂正選呀

垃圾刺咁嘅陣上到第一都係一輪遊啦

後備都好意思吹奏嘅

今季有34個人ppg 20+，係咪紀錄？

CJ又carry成隊拓柒

對金塊好難講

Green：我猜我在聯盟面對的規則跟其他球員不同。

黑8都試過啦

踢J方面

湊人數

年輕吸收經驗

黑警咩

速此全場得7助攻
辣殺隊

好囉 你贏囉

等睇booker絕殺

booker 絕殺

做咩損人不利己

今日I.Clark係咪打得唔錯

booker
wes今日都守唔住佢

連拎8分加絕殺

unstoppable

幫你tank仲咁多野講

唯一慶幸係我都覺得小牛呢排贏得太多

湧今年係咪打算放棄
以為輪休晒正選就會回翻態

下年咖哩哥要續約
今年真係最理想嘅一年
冇可能宜家放棄啦

點會

開拓最近幾fit

佢不嬲廢開

對真fans嚟講
後備大戰都好睇嘅
睇得出邊個有料邊個抵炒

有冇人留意到David West射罰球個陣主場球迷打氣得特別落力

Mcdermott 傷左？

Booker

可惜Alan Williams斷左Streak

porter and 1

會然

西波巫場場比人大炒跟住反cup

有無lin

Bradly

wall

Aminu

curry落bench
clack上正選

又開ot

Murray 今日

barbose > clark
rush > mccaw
ezeil > mcgee
雪碧 > west
差唔多同上年
最緊要係Ai 生命石

Lillard 痴線

會員

會然時間

hbk準備又吹奏kobe講booker

Rapper

唔早啲叫

又唔係morris叫to 做咩鬧佢

harry porterrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Morrrrissssssss

洗唔洗飛落MORRIS條友

咁冷靜

出界

茅

西波巫

得返一兩秒仲唔飛

屌你巫真係好撚勁

Out of bounds

三分WO,而家咪比人FAKE起,當然KEYBOARD FIGHTER啦

其實垃圾刺去唔去到西決都係問題啦
無lma 已經廢左4分1
依家既刺 得分最主要係KL Lma 加素 同毛巾
綠仔唔生性 輪椅已經就黎唔識得分咁 manu仲要串起隊波 Lee就防守唔得 popo都唔敢成日出太多佢
好彩比佢過到第一輪 之後對邊隊都死

屌 冇得review好19

好撚on9冇得review

真係踩左

好慘

岳高頭望下個mon咪得
d ref明知睇溜左, 又唔認錯

雖然想抽波仔
但而家8th seed打gsw定sas都有機贏

改例啦 一出界已經死球 冇出既後面照計
根本冇影響球賽

冇得review係咪痴線

Kerr話Ian Clark今場-6而鼓勵McCaw繼續射
契仔

Doug McDermott 暫時都打唔起咁

真係咁講？

我拓垃圾lead 21分都豬比巫師無咩好賴
今場黎講垃圾Rapper睇數據好似唔錯,但Decision實在差撞牆好多
CJ同BEAL一樣都係爆得一陣就無影

REF唔講,總之NBA好波

垃圾Rapper 太多TO

打gsw成數大啲
Sas kawhi番黎就唔同team

Lma好彩就2星期冇得出
之後再檢查
Play off前就出得到
情況同kd一樣

YES AR
仲要有一半係unforced error
step back mid range又成日太早/太遠/比兩~三人夾先射

點解今日上得四分鐘？

全世界剩係關心刺有lma kawhi 無得出
無人理tp9都無得出

法國輪椅有佢冇佢冇咩分別
我會用佢換番有頭髮嘅manu番黎

一個另類統計，勇士本賽季最後10秒反超球7投0中。

包括Kevin Durant在內的多位勇士球員在本賽季的關鍵時候表現不佳。尤其是當比賽陷於膠著時，最後10秒有望反超比分時，勇士錄得7投0中的劣績。

在這7次投籃中，Curry占了當中的4球，Durant 兩球，Thompson 一球。

法國輪椅 笑出聲

Cousins很顯然沒有幫助NOP贏下比賽，而事實上，也很清楚地顯示他在拖球隊的後腿。自從交易過後，他的投籃命中率下降了（投籃命中率從45.2%下降到42.5%，三分球命中率從35.6%下降到30.6%），同時他的場均得分也從27.8分下降到22.1分。然而，他也在場均失誤上有所增加（現在4.0次，在國王隊3.8次），場均犯規數也增加（現在4.4次，在國王時3.7次）。所以簡言之他在交易過後的這段時間是一個災難。

我都想問

LA大唔大件事？唔會好像bosh咁呀ma？

見佢成場係場邊

法國輪椅定發覺輪椅

在今日賽後裁判Rodney Mott表示，Morris那個球不能看回放，因為這是聯盟的規定，但是如果他們看回放的話，Morris那個球在他接球的時候腳確實出界了，所以應該被判為開拓者的球權。

點解會review 夠唔夠鐘起手
但唔review 踩界

而家燒鵝咁雪表弟真係唔係辦法wor
咁搞法表弟走硬都似

仲拖累埋d隊友eg. Holiday

聽日又可以睇折箭

有事就2個星期就出到
有事就直接out of season

咩事要雪

5犯 但好似第4節到ot都冇再出過

手感湧 52W14L
垃圾刺 51W14L

月尾仲有一場match up

換教練啦

why not both

算啦 all star之後已經好左
all star前我係neil一定trade佢

我湧宜家個死亡賽程想輪休都畀人屌

湧應該黎緊起碼輸多一半
60勝左右喇
睇佢地所謂巨頭既狀態
湧再對西岸頭5隊
會俾人輸米咁輪

講真下場對76都唔係食硬

宇宙勇個陣就少個kd
都仲有三個all star
無左kd打成咁
唔合格喇下話
三巨頭每人爆一場
輪休都慳翻
我死唔信佢地唔緊張個第一

76人可以一戰
贏左湧對士氣非常大幫助
反而湧如果再連敗多幾場
信心都未必可以響playoff翻到黎
到kd出翻黎，curry仲係打到pat屎咁
玩撚猿

其實而家除左爛網之外對邊一隊都唔係食硬

輸左就四連敗

爛網有返lin之後都唔係咁廢架咋

lma 預計停大約兩星期？

自
當我冇講過

allstar嗰排又話kt同green唔值入，宜家又話有4個allstar，10ppg嘅allstar真係少見

如果冇事就2星期
計埋評估就一個月
有事就無限期

Big ben

係咪唔認同廢鳩係all star先

姐係d.green=big ben？

一時話係，一時又話唔係，我好混亂呀

值唔值得同係唔係 係一樣意思

灰熊到底發生咩事

Booker今日好好j

13日走8場3次作客b2b仲要傷埋kd
出哂浪花都未必贏, 收起佢好過啦等陣整傷埋就g9g

NYK

係allstar，但係唔值入allstar？

我懷疑肥鳩去打爛網有無能力拎到15+10

Green?
15+10應該OK
但一定係籃板同助攻，唔關得分事

上一場打爛網佢拎5+8+2喎 btw 10中一

佢防守就真係勁既 進攻就唔洗預佢 今季仲差過上季

有一次三雙係籃板助攻同偷波

佢廢過上年好多
上年都仲有時會爆下3分
而家得返防守 仲算唔算巨頭

10籃板10助攻10偷波仲唔夠做巨頭

如果大帝將來都唔穩定

Dario Saric + ben 哥做未來會唔會撞位?

Dario Saric 睇落可進步到 20 7 5

Ben哥打PG屈狗啦

一個larry bird,一個magic johnson

Dario Saric + Ben Simmon + Joel Embiid
後備 Jahlil Okafor Covington
打定丁先

Trade多件餵波掂既pg返黎就完美

simmons已經係

Jahlil Okafor 湖人無選佢算唔算有眼光?(當時大把人講湖人傻左)
雖然未見 D'Angelo 可能好過佢

Simmons打pg咪好撚屈機

打pg冇外線好難搞

今季撞位太嚴重小左發揮空間姐

佢對位對返pg，玩post up已經玩死對面

防守策應都聯盟頂級

76下季個陣如果健健康康既話真係入PO不是夢

Nerlens Noel 選秀未傷前有無比吹到係 NEXT 神獸咁

現在唔差,不過睇下有無吹到係咩神獸

如果有眼光就直接博por仔(現時黎講)
至少冇揀著個最差就真

冇
需知道果年係弱年

睇下ben sim打成點先啦

當時por仔多唔多人睇好?
我本來唔睇好,但未至於話廢
諗住可能以2006新秀Andrea Bargnani

向下睇其實DLo係好好既選擇黎

係衰唔穩定

一定無，佢個屆無人係draft前係最高潛力評級

防守同機動性明顯勁好多

我再悲觀d，
驚係金塊02年果個

LBJ聽日會唔會又休息

好似maximum係木桶伯
Ok4係al jeff，神獸係奧拉祖雲

打火箭我皇唔出唔夠抽喎

第1已拎理撚得你

wiggins個屆3個最高評級，parker,embiid

死淨wiggins

之後個屆得kat係最高評級

09年起tier one有：Griffin, Wall, AD, Wiggins, Parker, Embiid, Towns, Simmons

Irving都無份

今屆我估得fultz有，Ball難d

kI自己帶隊係東岸打咁多年都入唔到playoff

Tier 1 (Potential superstars)
Lonzo Ball, PG, UCLA
Markelle Fultz, PG, Washington
Only eight players have been ranked in this slot since we started doing this in 2009: Blake Griffin, John Wall, Anthony Davis, Andrew Wiggins, Joel Embiid, Jabari Parker, Karl-Anthony Towns and Ben Simmons.

Tier 2 (All-Star potential)
Harry Giles, F/C, Duke
Josh Jackson, G/F, Kansas
Malik Monk, G, Kentucky
Dennis Smith Jr., PG, North Carolina State
Jayson Tatum, SF, Duke

Tier 3 (NBA starters)
Miles Bridges, F, Michigan State
De'Aaron Fox, PG, Kentucky
Jonathan Isaac, SF, Florida State
Lauri Markkanen, PF, Arizona

Tier 4 (Starters, high-level rotation players)
Edrice Adebayo, PF, Kentucky
Jarrett Allen, C, Texas
T.J. Leaf, PF, UCLA
Justin Patton, C, Creighton
Robert Williams, PF, Texas A&M

Tier 5 (Rotation players)
Ike Anigbogu, F/C, UCLA
Marques Bolden, C, Duke
Tony Bradley, C, North Carolina
Zach Collins, C, Gonzaga
Omer Yurtseven, C, North Carolina State

但戰績係有進步的。用侍應換其他唔爭波既人再加同Wiggins拍兩年咁上下就應該入到。

要多兩年已經唔得掂

J parker 傷左二次ACL 唔知會點
當年ROSE傷左時人人都話佢young (23-24左右還有大把時間)
但不經不覺已經28歲

咁多人tier2

仲要wiggins幫 姐係自己能力帶唔到啦
作為all star pg佢lead隊黎講真係唔收貨..

字母早2年已經入到po

撞牆都係第四年有Beal先入到姐⋯

Nyk 上半場已經比爛網大炒

Lonzo Ball 係咪串咀三兄弟個大佬？

係咪真係咁勁串得起？

暫時睇落麻麻地

入到nba俾人教訓下就唔會咁串
想當年lbj咁勁都俾人教訓

Lin頭

比手感仔撚下佢先啦咁串

無得同LBJ比我覺得，差一大段距離

今晚食左屎喎你,不過都贏
狃弱真係廢到

頭三節食左屎 好彩尾節狀態返返黎

見到都覺得好痛

好心上面咪貼圖

btw nyk仲爛過爛網

柒箭又打得唔錯

好似改出黎咁
好似harden個幅咁

做乜伸隻手出去

3分雨

痴線佬入場

做乜9

癲佬

正

又呃FOUL

Jefferson

三分大賽

成日都覺得harden哥喺度散緊步

騎成隊得TT射唔到3分

我皇認真上黎不得了

返工返學好耐無睇過live
今日得閒就睇下我騎vs箭啦

james係籃底好似如入無人之境咁

nene先係

0.X秒傳乜撚

基石成日一個pick 就入到籃底執兩分

兩邊籃底都不設防

wade 8分 bulter 5分
好心公牛trade走wade同bulter兩大毒瘤
唔好阻住Hoiberg出MCW加rondo陣打爆全聯盟啦

butler越黎越廢

插眼

睇戰績就好似爭入playoff
睇佢地打就好似想tank咁

登

Harden有D

LBJ剷入去嗰吓防守者跟住佢郁，點解咁都可以吹off foul?

柒箭瘋狂off rebound

騎送籃板放題俾箭食

LOU 做到野

比人執咁多off rebound

騎個底想俾箭連續拎幾多個進攻籃板

呢兩分鐘搶左幾多進攻籃板

騎0防守

比箭反超埋

打到咁激 原來仲係第3節

領先十零分去到第4節比人反超埋

騎士想比人攞幾多次板先夠，籃底0防守

箭21-5騎 run

剷入去都好似食生菜咁易

我皇3分呢排咁準

仲準過手感仔

冇左love之後騎個籃底就成日比人放題

懷念俄佬

有love都係好少少姐

個底咁好快會比harden同lou william打爆

唔知典解咁唔中意用俄佬 明明幾好

Love都係攻強守弱

傷左之後廢左咁多
你估仲係15final個個咩

好撚刺激
james slam dunk

harden

騎

登第3節中間開始真係好撚入局

猗比人屈板

騎真係呢....咁樣打想點贏

Harden今場3雙啦

差一個reb 點都比佢拎到啦

未入PO mode o者

起碼識攞板先

個底任人中出任人搶....
靠frye打底就真係死得 好似無意識要搶板咁
得james單打獨鬥

Love個樣 愛莫能助

籃板放題

有冇咁撚多犯規

無啦 騎咁又輸一埸
由領先十幾分都輸返轉頭

火箭就黎有20個off reb

我皇啲三分準到

猗企到咁出守既

IRVING 有少少犯到傻左

癲狗好勁

得罪講句
好耐未見過雙位數既off reb
仲要一黎就20個

守3分，不過自搶唔到板

今日白邊一個人就做到

今日tt都唔知比harden食左幾多次

9搏犯規on9 harden

點會mark到
正如nene都mark唔到irving咁
只係火箭多人幫 騎冇

都唔係第一日

Ariza垃圾級

ariza

shaq

佢垃圾完到騎垃圾
咁都可以送返個波比箭打多次

騎啲籃板protection學界不如

因為個個都以為佢入硬

呆撚左咁都唔入

搵隻底mark面真係實比佢過
不過0協防就真係....
有love係到就可以[映]佢2下 唔洗輸咁多板
between love係傷幾耐 仲有幾耐返到

點解唔係占士守harden

冇啦騎

cavs輸左

三雙了

Nene霸氣

癲狗錯位比james屌打nene都走去幫啦
何況nene錯位打irving
個個都睇波等irving比人屈高

咁打法入到playoff都無用啦

箭仔今年冠有冇機

占士

無乜 不過我估應該黑馬

太多射手

lbj次次呢d位又射到離行離喇
再加多個to

我覺得有機會入到西決

白邊

而家咁睇騎連東決都危

不過今季打成咁算係咁

叫ray gun出返黎

湧左kd 刺冇lma
箭冇人大傷既話真係好大機會入finals
冠軍就要睇東岸邊隊贏先得

未必夠勇士嚟，勇士個陣勁太多

輸進攻板輸到on9
仲有輸好多on9傳失

垃圾猗組咁大團都輸

就黎破鳩射3分次數記錄

大家full team 正常就唔會贏到既馬刺

馬刺個大前我驚冇得打

箭今年係勁 有機打西決
lou william同gordan兩個可以屌打哂9成隊既後備

有機就有機, 不過得3%(美媒估)

執到williams返黎真係

唔好唔記得迪安東尼唔識打playoff

全聯盟第一人喎

猗的積極防守來得太遲

兩隊啲罰球

harden miss

垃圾騎再係咁守東決都過唔到
有James都入唔到東決真係解散隊波算啦

玩完
我皇又豬一場

騎勇難兄難弟

湧手感仔都唔識打PO
淫KLAY又3場垃圾1場好波
KD仲係未知之數
唔睇好湧

辣殺就辣殺啦

留名睇柒箭同cp3 都打到game 7

攻>>>>>>>>>>防
老兵

lbj尾段全炒

我皇

咁聯盟都唔係好多個識教playoff

total rebounds 38:52
off reb 4:20
恭喜哂騎士隊

猗好慘架, 雖然組倒3隊, 但係好多漏洞

騎個底垃圾到

冇love 原來差咁遠

curry係唔識打final姐
final之前都唔差
klay playoff mode仲屈d
上年幾場都係佢救返黎
KD就

所以我皇係要當打全明星play maker
唔係要過氣果隻

LOVE幾時可以出返話??

猗根本就係辣殺

駁唔到

可能boston奪冠

今次幫Harden爭返d MVP分

騎士haters又吠

kd只要第四節最尾3分鐘收埋佢就掂
連turnover既機會都唔比佢

呢個仲難過73亞軍
唔好諗太多

西波巫師都食左藥

好想知20個off reb距離記錄仲差幾多
20個off reb真係見都未見過

騎士無俾人大炒算執到

占士太強
全聯盟第一人

波士頓連速龍都唔夠打

帶隊勁到攞左四次亞軍

成係靠it一個carry唔係辦法

20個又唔算特別多
Zaza單場18個都試過

無架喇湧，俾你15年偷到一年仲唔夠皮呀？
你地本身引以自豪既三分波呢
人地猗d三分都叫進步左
三線魚腩隊都好過湧射三分
金塊都射死你喇
快快手讓個一哥俾垃圾刺仲好喇
今年你勇係咁先

check下先知off reb record係zaza 18個

kd都未回歸

恭喜箭仔

回歸又玩磨合
不了

支持騎同勇以外任何一隊奪冠

G持

猗都未掂反而柒箭入左

聯盟第一人仲係攞亞軍多過攞冠軍

唔好話反james/反騎
我支持騎都想屌9佢

我個感覺係聯盟開始適應湧嘅打法
尤其係杜蘭特傷左之後，進攻能力大減，宜家湧真係靠防守

今次我carry

支持刺同勇以外任何一隊奪冠

少見射咁多

猗有你呢個球迷真係三生有幸

係curry廢左 上年1個撚2 3件都仲鳩入3分
今年1on1都撚唔到

支持76人奪冠

睇76人vs湖 d防守都可能激烈過騎vs箭
騎比人吊打

東岸冠軍唔係冠軍呀？

Saric好勁

東岸皇朝

你仲射得好過湧

差個算底，如果有埋，冠軍不是夢

無事先做到世界冠軍架嘛

趁今年隊隊爭冠隊傷鳩哂D人落力D打啦

開拓近排個勢好似幾得

AGGER
係CURRY問題
首先係信心不足同埋3分垃圾
同埋以前多變既進攻手段好似會唔記得哂咁
今季有時一場波入面只係用一兩招
咁梗係易MARK
莫講話自己入唔入波 人地防守輕鬆 對其他得分點會好大影響

季初外界同自己 都覺得係8，9 樂透區第一 d 朋友 超出預期好多

多左個底 解決開季以黎最大既問題 (9up)

有機季後賽